點解呢排咁少聽人講「拿石頭砸自己的腳」

因為啲石頭已經比人拎哂去出糧

借個位黎推行動post

[流亡不是移民 倫敦集會要人] 中大理大保衛戰一週年悼念集會

無人講咪你講囉 你講唔撚得嘅

pin this thx

一講又會見到老習張gif
所以上面唔敢講

Blocked